3萬蚊帶你贏狗會 心態決定一切

心水 待

19:00 高雲地利[0/+0.5]

飛呢？

同路咪跟

又係冇飛9up post
一陣撞手神中兩三場又比人推去開tg
跟手收錢賣料

錢真好賺

你估呢到係香討？

支持 一直有跟樓主贏左幾皮

高雲快手整翻粒先

買左50萬

goal

等下場

Goal

100%命中
勁呀
想跟你搵食

心態決定一切

緊係 上9投冇壓力

50萬紐文

勁

仲有無心水

我都買左50萬

樓主今晚仲有冇

有

有冇telegram

下 得一場？

儲完錢要跟！

國際賽要小心啲玩

開青爐會變燈

今晚試下跟

點會尼 我想問師兄你
一系加telegram Ok？

跟師兄

Here la

你加我 Ok？

Jackychan1992119 pls👍🏻

Why

add me

人地唔理你就咪撚滋擾啦
自己攞架黎丟

今晚應該有

有人嗎

gun

明尼路上盤50萬

琴晚等你等到天光了

傻鳩

跟

人？

2:45個場

Sorry 岩先忙緊

2:45 葡萄牙9.5角細

買左大

睇下盤有無岩

今場應該炒了

中

風

了

Lm

出翻盤算 sorry 大家

羅馬尼亞u21

主w

樓主上年賣料的

又係你 有冇心水

樓主有tg？

1:0

2-0

今晚仲有無

Cash

飛都冇點賣料呀

希望大家有跟

今晚再來

6點呢

7:00 帕拉尼恩斯[0/+0.5]

又冇人撐

收皮啦賣料狗

屌你老母

同路
開tg會多d人

轉咗平手盤

俾人反cup
再來 櫻花2.5 大

信者得救

盤路有變 未買的hold住。
開波前再出

出住一場早水先
3:00 華力簡奴 入球細

先cash一場

你出櫻花2.5大喎

都唔知你做乜撚

買對家收硬錢ga wor

我話hold住

做乜撚呀你又

呢場我係跟狗會出反水 狗會出入球大

2:00 奧斯0/+0.5

支持既可以跟下

加油

狗會個乜9東網TV 心水

樓主又話買三萬蚊

中
盤路暫時幾穩定

加油樓主

即場半場買左無柒頭

有冇人有跟

奧斯中啊，仲有冇

知你賣料唔會有人跟 算吧啦

你咪睇下我幾時再賣料囉
記得mon實我啊

小妹個名姐

日假小注 三箭2/2.5大

町田盤好似幾好j

町田盤

No update?

準

點賣料呀

樓主有jer扮小妹

同路，差少少

聖何西地震0/+0.5

針

00:30 基爾0/+0.5

02:45 狼隊0/-0.5

今晚旺到

書包

我唔係書包本人

好似又係

重新出發第一擊
早水 肯殺屍體育會 [-1]

祝羊

係就快手買 好快會跌水

認幫大家翻身 唔想大家miss

肯薩斯體育會

讓球主勝

距離開賽仲有兩粒半鐘

推

狗會第71場
讓球主勝

訓醒收錢 晚安。

冇手足跟？

冇錢跟

下？ 豬哂？

戶口得返7.8

唉 豬哂先見到我個po

叫Fd幫你買？ 呢場真心推薦

聽日入錢跟你了

咁有信心既波 唔係成日有

叫左條女幫買幾十

咁又唔好搞到條女

係讓球主客和定 讓球，兩個賠率唔同（新手咁啱路過見到

最後召集
肯薩斯

讓球-1
1.79倍

買左廿蚊跟機

新手就岩，淨係玩呢場夠
諗定聽日食咩好西

買到廿蚊？我見佢最少落200蚊

我買讓球主客和 冇限注碼
讓球盤就係200

有咩分別？主客和賠率高啲既？

分別在於

讓球主客和既-1冇得走盤
最少200蚊既讓球就可以走盤

例如1-0完 個盤-1既
讓球咪可以退錢俾你
讓球主客和就冇得退

點解咁有信心呢？

了解了解

新手唔好玩咁大喇

小妹犀利

我跟